# SiGNAL Chinese Translation
# Copyright (C) 2025 SiGNAL
# This file is distributed under the same license as the SiGNAL package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SiGNAL 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-16 22:43+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-05 12:02+0800\n"
"Last-Translator: SiGNAL Team\n"
"Language-Team: Chinese <zh@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ustc/templates/ustc/admin_class_detail.html:5
msgid "Admin Class Detail"
msgstr "行政班详情"

#: ustc/templates/ustc/admin_class_detail.html:8
#: ustc/templates/ustc/campus_detail.html:8
#: ustc/templates/ustc/course_detail.html:8
#: ustc/templates/ustc/course_list.html:8
#: ustc/templates/ustc/department_detail.html:8
#: ustc/templates/ustc/partials/section_table.html:4
#: ustc/templates/ustc/section_detail.html:8
#: ustc/templates/ustc/semester_detail.html:8
#: ustc/templates/ustc/teacher_detail.html:8
msgid "N/A"
msgstr "暂无"

#: ustc/templates/ustc/admin_class_detail.html:12
msgid "View all admin classes"
msgstr "查看所有行政班"

#: ustc/templates/ustc/admin_class_detail.html:19
msgid "Sections for this Admin Class"
msgstr "该行政班的开课信息"

#: ustc/templates/ustc/admin_class_list.html:5
#: ustc/templates/ustc/admin_class_list.html:10
#: ustc/templates/ustc/base.html:371
#: ustc/templates/ustc/section_detail.html:141
msgid "Admin Classes"
msgstr "行政班"

#: ustc/templates/ustc/admin_class_list.html:5 ustc/templates/ustc/base.html:10
#: ustc/templates/ustc/base.html:309 ustc/templates/ustc/base.html:412
#: ustc/templates/ustc/campus_list.html:5
#: ustc/templates/ustc/course_detail.html:5
#: ustc/templates/ustc/course_list.html:5
#: ustc/templates/ustc/department_list.html:5 ustc/templates/ustc/home.html:5
#: ustc/templates/ustc/home.html:9 ustc/templates/ustc/section_list.html:5
#: ustc/templates/ustc/semester_detail.html:5
#: ustc/templates/ustc/semester_list.html:5
#: ustc/templates/ustc/teacher_list.html:5
msgid "SiGNAL"
msgstr "SiGNAL"

#: ustc/templates/ustc/admin_class_list.html:16
msgid "Search admin classes..."
msgstr "搜索行政班..."

#: ustc/templates/ustc/admin_class_list.html:19
#: ustc/templates/ustc/campus_list.html:19
#: ustc/templates/ustc/department_list.html:19
#: ustc/templates/ustc/semester_list.html:19
#: ustc/templates/ustc/teacher_list.html:19
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ustc/templates/ustc/admin_class_list.html:24
msgid "admin classes"
msgstr "行政班"

#: ustc/templates/ustc/admin_class_list.html:43
msgid "No admin classes found."
msgstr "未找到行政班。"

#: ustc/templates/ustc/base.html:325 ustc/templates/ustc/home.html:17
#: ustc/templates/ustc/semester_list.html:5
#: ustc/templates/ustc/semester_list.html:10
msgid "Semesters"
msgstr "学期"

#: ustc/templates/ustc/base.html:330 ustc/templates/ustc/course_list.html:5
#: ustc/templates/ustc/course_list.html:12 ustc/templates/ustc/home.html:26
msgid "Courses"
msgstr "课程"

#: ustc/templates/ustc/base.html:335 ustc/templates/ustc/home.html:44
#: ustc/templates/ustc/partials/section_table.html:16
#: ustc/templates/ustc/section_detail.html:120
#: ustc/templates/ustc/teacher_list.html:5
#: ustc/templates/ustc/teacher_list.html:10
msgid "Teachers"
msgstr "教师"

#: ustc/templates/ustc/base.html:340 ustc/templates/ustc/home.html:35
#: ustc/templates/ustc/section_list.html:5
msgid "Sections"
msgstr "开课信息"

#: ustc/templates/ustc/base.html:352
msgid "More"
msgstr "更多"

#: ustc/templates/ustc/base.html:359 ustc/templates/ustc/department_list.html:5
#: ustc/templates/ustc/department_list.html:10
msgid "Departments"
msgstr "院系"

#: ustc/templates/ustc/base.html:364 ustc/templates/ustc/campus_list.html:5
#: ustc/templates/ustc/campus_list.html:10
msgid "Campuses"
msgstr "校区"

#: ustc/templates/ustc/base.html:375
msgid "Admin Panel"
msgstr "管理后台"

#: ustc/templates/ustc/base.html:412
msgid "All Rights Reserved"
msgstr "版权所有"

#: ustc/templates/ustc/campus_detail.html:5
msgid "Campus Detail"
msgstr "校区详情"

#: ustc/templates/ustc/campus_detail.html:12
msgid "View all campuses"
msgstr "查看所有校区"

#: ustc/templates/ustc/campus_list.html:16
msgid "Search campuses..."
msgstr "搜索校区..."

#: ustc/templates/ustc/campus_list.html:24
msgid "campuses"
msgstr "校区"

#: ustc/templates/ustc/campus_list.html:43
msgid "No campuses found."
msgstr "未找到校区。"

#: ustc/templates/ustc/course_detail.html:11
msgid "View all courses"
msgstr "查看所有课程"

#: ustc/templates/ustc/course_detail.html:20
msgid "Course Type"
msgstr "课程类型"

#: ustc/templates/ustc/course_detail.html:24
msgid "Course Gradation"
msgstr "课程层次"

#: ustc/templates/ustc/course_detail.html:28
msgid "Course Category"
msgstr "课程分类"

#: ustc/templates/ustc/course_detail.html:32
#: ustc/templates/ustc/course_list.html:53
msgid "Education Level"
msgstr "教育层次"

#: ustc/templates/ustc/course_detail.html:38
#: ustc/templates/ustc/section_list.html:10
msgid "Course Sections"
msgstr "课程开课信息"

#: ustc/templates/ustc/course_list.html:18
msgid "Search by name or code..."
msgstr "按名称或代码搜索..."

#: ustc/templates/ustc/course_list.html:22
msgid "All Course Types"
msgstr "所有课程类型"

#: ustc/templates/ustc/course_list.html:30
msgid "All Education Levels"
msgstr "所有教育层次"

#: ustc/templates/ustc/course_list.html:37
#: ustc/templates/ustc/section_list.html:35
#: ustc/templates/ustc/semester_detail.html:58
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: ustc/templates/ustc/course_list.html:42
msgid "courses"
msgstr "课程"

#: ustc/templates/ustc/course_list.html:50
#: ustc/templates/ustc/department_list.html:40
#: ustc/templates/ustc/partials/section_table.html:13
#: ustc/templates/ustc/teacher_detail.html:48
#: ustc/templates/ustc/teacher_detail.html:97
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: ustc/templates/ustc/course_list.html:51
#: ustc/templates/ustc/partials/section_table.html:14
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ustc/templates/ustc/course_list.html:52
#: ustc/templates/ustc/department_detail.html:21
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ustc/templates/ustc/course_list.html:54
msgid "Gradation"
msgstr "课程层次"

#: ustc/templates/ustc/course_list.html:55
msgid "Category"
msgstr "课程分类"

#: ustc/templates/ustc/course_list.html:56
msgid "Class Type"
msgstr "班级类型"

#: ustc/templates/ustc/course_list.html:57
msgid "Classify"
msgstr "分类"

#: ustc/templates/ustc/course_list.html:74
msgid "No courses found."
msgstr "未找到课程。"

#: ustc/templates/ustc/department_detail.html:5
msgid "Department Detail"
msgstr "院系详情"

#: ustc/templates/ustc/department_detail.html:12
msgid "View all departments"
msgstr "查看所有院系"

#: ustc/templates/ustc/department_detail.html:24
#: ustc/templates/ustc/department_list.html:43
msgid "College"
msgstr "学院"

#: ustc/templates/ustc/department_detail.html:26
#: ustc/templates/ustc/partials/section_table.html:17
#: ustc/templates/ustc/teacher_detail.html:19
#: ustc/templates/ustc/teacher_detail.html:97
#: ustc/templates/ustc/teacher_list.html:41
msgid "Department"
msgstr "院系"

#: ustc/templates/ustc/department_list.html:16
msgid "Search departments..."
msgstr "搜索院系..."

#: ustc/templates/ustc/department_list.html:24
msgid "departments"
msgstr "院系"

#: ustc/templates/ustc/department_list.html:51
msgid "No departments found."
msgstr "未找到院系。"

#: ustc/templates/ustc/home.html:5
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: ustc/templates/ustc/home.html:10
msgid "Welcome to SiGNAL."
msgstr "欢迎使用 SiGNAL"

#: ustc/templates/ustc/home.html:19
msgid "Browse Semesters"
msgstr "浏览学期"

#: ustc/templates/ustc/home.html:28
msgid "Browse Courses"
msgstr "浏览课程"

#: ustc/templates/ustc/home.html:37
msgid "Browse Sections"
msgstr "浏览开课信息"

#: ustc/templates/ustc/home.html:46
msgid "Browse Teachers"
msgstr "浏览教师"

#: ustc/templates/ustc/home.html:52
msgid "Recent Semesters"
msgstr "最近的学期"

#: ustc/templates/ustc/home.html:63
msgid "No semesters available."
msgstr "暂无学期数据。"

#: ustc/templates/ustc/home.html:68
msgid "API Access"
msgstr "API 访问"

#: ustc/templates/ustc/home.html:69
msgid "This system provides a RESTful API for programmatic access:"
msgstr "本系统提供 RESTful API 供程序化访问："

#: ustc/templates/ustc/home.html:71
msgid "List all items"
msgstr "列出所有项目"

#: ustc/templates/ustc/home.html:72
msgid "Get item by ID"
msgstr "根据 ID 获取项目"

#: ustc/templates/ustc/home.html:74
msgid "Get item by JW ID (for models with JW ID)"
msgstr "根据教务 ID 获取项目（适用于有教务 ID 的模型）"

#: ustc/templates/ustc/home.html:77
msgid "Visit the"
msgstr "访问"

#: ustc/templates/ustc/home.html:77
msgid "API browser"
msgstr "API 浏览器"

#: ustc/templates/ustc/home.html:77
msgid "for interactive documentation."
msgstr "获取交互式文档。"

#: ustc/templates/ustc/partials/enrollment_display.html:29
#: ustc/templates/ustc/teacher_detail.html:116
msgid "-"
msgstr "-"

#: ustc/templates/ustc/partials/pagination.html:7
#: ustc/templates/ustc/partials/pagination.html:18
msgid "First"
msgstr "首页"

#: ustc/templates/ustc/partials/pagination.html:12
#: ustc/templates/ustc/partials/pagination.html:23
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: ustc/templates/ustc/partials/pagination.html:37
#: ustc/templates/ustc/partials/pagination.html:48
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: ustc/templates/ustc/partials/pagination.html:42
#: ustc/templates/ustc/partials/pagination.html:53
msgid "Last"
msgstr "末页"

#: ustc/templates/ustc/partials/result_count.html:5
msgid "Showing"
msgstr "显示"

#: ustc/templates/ustc/partials/result_count.html:5
msgid "of"
msgstr "共"

#: ustc/templates/ustc/partials/result_count.html:7
msgid "filtered"
msgstr "筛选后"

#: ustc/templates/ustc/partials/section_table.html:11
#: ustc/templates/ustc/section_detail.html:20
msgid "Semester"
msgstr "学期"

#: ustc/templates/ustc/partials/section_table.html:15
#: ustc/templates/ustc/section_detail.html:112
#: ustc/templates/ustc/teacher_detail.html:51
#: ustc/templates/ustc/teacher_detail.html:106
msgid "Credits"
msgstr "学分"

#: ustc/templates/ustc/partials/section_table.html:18
#: ustc/templates/ustc/section_detail.html:38
msgid "Campus"
msgstr "校区"

#: ustc/templates/ustc/partials/section_table.html:19
#: ustc/templates/ustc/section_detail.html:69
msgid "Exam Mode"
msgstr "考试方式"

#: ustc/templates/ustc/partials/section_table.html:20
#: ustc/templates/ustc/teacher_detail.html:50
msgid "Enrollment"
msgstr "选课人数"

#: ustc/templates/ustc/partials/section_table.html:101
msgid "No sections found."
msgstr "未找到开课信息。"

#: ustc/templates/ustc/section_detail.html:5
msgid "Section Detail"
msgstr "开课信息详情"

#: ustc/templates/ustc/section_detail.html:13
msgid "View all sections"
msgstr "查看所有开课信息"

#: ustc/templates/ustc/section_detail.html:47
msgid "Opening Department"
msgstr "开课院系"

#: ustc/templates/ustc/section_detail.html:62
msgid "Course Code"
msgstr "课程代码"

#: ustc/templates/ustc/section_detail.html:78
msgid "Teaching Language"
msgstr "授课语言"

#: ustc/templates/ustc/section_detail.html:87
msgid "Graduate & Postgraduate"
msgstr "本研同堂"

#: ustc/templates/ustc/section_detail.html:90
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ustc/templates/ustc/section_detail.html:92
msgid "No"
msgstr "否"

#: ustc/templates/ustc/section_detail.html:102
msgid "Period (Hours)"
msgstr "课时"

#: ustc/templates/ustc/section_detail.html:107
msgid "Periods per Week"
msgstr "周课时"

#: ustc/templates/ustc/section_detail.html:138
msgid "No teachers assigned."
msgstr "未分配教师。"

#: ustc/templates/ustc/section_detail.html:151
msgid "No admin classes assigned."
msgstr "未分配行政班。"

#: ustc/templates/ustc/section_detail.html:156
msgid "Schedule Information"
msgstr "课程安排信息"

#: ustc/templates/ustc/section_list.html:16
msgid "Search by code..."
msgstr "按代码搜索..."

#: ustc/templates/ustc/section_list.html:20
msgid "All Semesters"
msgstr "所有学期"

#: ustc/templates/ustc/section_list.html:28
#: ustc/templates/ustc/semester_detail.html:29
msgid "All Departments"
msgstr "所有院系"

#: ustc/templates/ustc/section_list.html:40
msgid "sections"
msgstr "条开课信息"

#: ustc/templates/ustc/semester_detail.html:12
msgid "View all semesters"
msgstr "查看所有学期"

#: ustc/templates/ustc/semester_detail.html:19
msgid "Sections in this Semester"
msgstr "本学期开课信息"

#: ustc/templates/ustc/semester_detail.html:25
msgid "Search sections..."
msgstr "搜索开课信息..."

#: ustc/templates/ustc/semester_detail.html:39
msgid "All Campuses"
msgstr "所有校区"

#: ustc/templates/ustc/semester_detail.html:49
msgid "All Exam Modes"
msgstr "所有考试方式"

#: ustc/templates/ustc/semester_list.html:16
msgid "Search semesters..."
msgstr "搜索学期..."

#: ustc/templates/ustc/semester_list.html:24
msgid "semesters"
msgstr "学期"

#: ustc/templates/ustc/semester_list.html:50
msgid "No semesters found."
msgstr "未找到学期。"

#: ustc/templates/ustc/teacher_detail.html:11
msgid "View all teachers"
msgstr "查看所有教师"

#: ustc/templates/ustc/teacher_detail.html:30
msgid "Sections Taught"
msgstr "任教课程"

#: ustc/templates/ustc/teacher_detail.html:33
#: ustc/templates/ustc/teacher_detail.html:162
msgid "Collapse All"
msgstr "全部收起"

#: ustc/templates/ustc/teacher_detail.html:36
#: ustc/templates/ustc/teacher_detail.html:205
msgid "Oldest First"
msgstr "按时间排序"

#: ustc/templates/ustc/teacher_detail.html:47
msgid "Course"
msgstr "课程"

#: ustc/templates/ustc/teacher_detail.html:69
#: ustc/templates/ustc/teacher_detail.html:78
msgid "section"
msgstr "门课程"

#: ustc/templates/ustc/teacher_detail.html:76
msgid "No Semester Specified"
msgstr "未指定学期"

#: ustc/templates/ustc/teacher_detail.html:106
msgid "Students"
msgstr "学生"

#: ustc/templates/ustc/teacher_detail.html:125
msgid "This teacher has not taught any sections yet."
msgstr "该教师尚未任教任何课程。"

#: ustc/templates/ustc/teacher_detail.html:156
msgid "Expand All"
msgstr "展开全部"

#: ustc/templates/ustc/teacher_detail.html:202
msgid "Newest First"
msgstr "最新优先"

#: ustc/templates/ustc/teacher_list.html:16
msgid "Search teachers..."
msgstr "搜索教师..."

#: ustc/templates/ustc/teacher_list.html:24
msgid "teachers"
msgstr "教师"

#: ustc/templates/ustc/teacher_list.html:53
msgid "No teachers found."
msgstr "未找到教师。"

#~ msgid ""
#~ "Welcome to the University of Science and Technology of China Timetable "
#~ "system."
#~ msgstr "欢迎使用中国科学技术大学课表系统。"

#~ msgid "Start"
#~ msgstr "开始"

#~ msgid "End"
#~ msgstr "结束"

#~ msgid "Course Information"
#~ msgstr "课程信息"

#~ msgid "Course Name"
#~ msgstr "课程名称"

#~ msgid "Section Details"
#~ msgstr "开课详情"

#~ msgid "Academic Information"
#~ msgstr "学术信息"

#~ msgid "Enrollment Information"
#~ msgstr "选课信息"

#~ msgid "Current Students"
#~ msgstr "当前选课人数"

#~ msgid "Student Limit"
#~ msgstr "选课上限"

#~ msgid "Availability"
#~ msgstr "选课状态"

#~ msgid "Full"
#~ msgstr "已满"

#~ msgid "Available"
#~ msgstr "可选"

#~ msgid "Unknown"
#~ msgstr "未知"

#~ msgid "Section"
#~ msgstr "开课信息"

#~ msgid "Back to List"
#~ msgstr "返回列表"

#~ msgid "Section Code"
#~ msgstr "开课代码"

#~ msgid "JW ID"
#~ msgstr "教务系统编号"

#~ msgid "Not specified"
#~ msgstr "未指定"

#~ msgid "Course Name (Chinese)"
#~ msgstr "课程名称（中文）"

#~ msgid "Teacher Detail"
#~ msgstr "教师详情"

#~ msgid "Chinese Name"
#~ msgstr "中文名称"

#~ msgid "English Name"
#~ msgstr "英文名称"

#~ msgid "English"
#~ msgstr "英语"

#~ msgid "Clear"
#~ msgstr "清空"

#, fuzzy
#~| msgid "Sections"
#~ msgid "Actions"
#~ msgstr "操作"

#~ msgid "View"
#~ msgstr "查看"

#~ msgid "No sections found for this course."
#~ msgstr "该课程没有开课信息。"

#~ msgid "No sections match your search criteria."
#~ msgstr "没有符合搜索条件的开课信息。"
